筲箕灣平行時空 等死

住係筲箕灣出嚟頂盡得100個 ps我都有出
行完都冇乜人知你地反對筲箕灣建立肺炎診所
睇下西貢其他地方 筲箕灣真係冇人敢出聲出嚟行
完全表達唔到自己訴求
成個筲箕灣都係藍絲廢老佢地仲支持筲箕灣建立肺炎診所
筲箕灣人等死啦 反抗力接近零 肉酸
我係政府都揀係筲箕灣搞